有無中西區黃店既雞好食過太興既雞

事關我老豆最近WFH成日落樓下買太興，佢好鍾意食雞，而家好似食上癮咁。
但太興d雞又貴又唔係特別好食，今次見佢斬左隻差少少既比我地，我順便問佢想唔想試下其他，佢話好。

再興？

建興

首選